\beginsong{Stringi i pugni}[by={G. Carletti -- D. Sacco -- G. Salvatori}]

\beginverse*
\nolyrics \[C | F | C | F | D- | B&7+ C | D- | B&]
\endverse

\beginverse
\[C] Non cambiare \[F]mai,
\[C] non cambiare \[F]mai,
\[D-] non barattare le tue \[B&]lacri\[C]me:
\[D-] tu sei forte, se lo \[B&]vuoi.\smallskip
\chordsoff
Hai ragione, sai,
ad esser come sei:
non è vero che sei debole
perché cerchi l'impossibile.\bigskip
\chordson
\[G] Adesso dimmi \[F]cosa ne \[C]fai
\[G] dei sentimenti finti \[F]cosa ne \[C]fai
e \[G]le religioni \[F]dell'appa\[C]rire
e \[G]dei tuoi sensi di colpa, dimmi.
\endverse

\beginchorus
\[C]Stringi i pugni, \[G]stringi i pugni,
\[F]stringi i pugni e sa\[C]rà
\[C]come il gioco \[G]di un'età \[F]mai andata \[C]via.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Non cambiare mai,
non cambiare mai,
e se ti dicono di smettere
sogna ancor più forte.\smallskip
Hai ragione, sai
ad esser come sei:
credi ancora nelle favole
è il modo giusto di difenderti.\bigskip
Adesso dimmi cosa ne fai\dots
\endverse

\textnote{Rit.}
\beginverse*
\chordson
Come un \[A-]sogno, un'uto\[F]pia,
con un \[C]pizzico di ma\[G]gia
io \[A-]questo sono e \[F]così sia
stringi i \[C]pugni e vola \[G]via.
\musicnote{Ripetere dall'ultimo rit.; poi intro}
\endverse


\endsong
